袁爸訪問文革受害人龔小夏博士,主題係談郭文貴現象

龔小夏博士係余茂春前同事

郭文騙
班農上錯賊船

老千現身？

龔小夏一早有詳細分析
郭文貴直播事件與中國當代特務政治pdf

龔小夏係北京大學歷史系畢業，哈佛社會學系博士,余茂春前同事

一日無范冰冰片都唔會信條老千。

頭26分鐘精華

龔小夏2017年已經採訪郭文貴,採訪後寫下中國當代特務政治pdf

採訪目的係
1想知中共如何轉移國家的財富,具體操作
2中國國安開銷如此高是什麼原因

郭文貴自稱係特務系統出走所以龔小夏就約採訪

4月19日採訪
4月17日開始 中國政府/大使一日打幾十個電話恐嚇郁美國之音所有記者簽證,
美國之音台長暗示龔小夏放棄採訪….

龔小夏照採訪, 美國之音高層下令cut直播信號熄機,即炒所有參與採訪的工作人員

條片係咪有佢自己

美國之音 呢位女士被美國趕走左

呢個女士背景 有同中共內部有聯繫
唔簡單
所以兩個都唔可以信

呢位女士同中共內部有聯繫 咁袁爸搵佢 代表？

26分鐘-35分鐘

曾問郭文貴有關 其合伙人張元的資料, 張元係秦城監獄的頭頭,曾迫害大量知名維權者
更問郭文貴有關其上線馬建的事(馬建係中共間諜的頭目),但問到關鍵點郭文貴屢次隱瞞唔答

Un一直查朝鮮的非法交易, 郭文貴係朝鮮有大量關係, 龔小夏懷疑郭文貴有份
-----------
郭文貴口中的堅料show過部分比龔小夏睇,,只係紅二代令完成係美國打golf的相, 應該係美國私家偵探拍

如果郭文貴手有堅料洗鬼出民間偵探, 龔小夏懷疑郭文貴老吹

袁爸

郭文騙

35-43

郭文貴聲稱有終結中共的殺招18盤錄影帶,本屍認為係高仿自少林18銅人陣
實際無人見過, 連一卷都無公開

袁爸爸:你龔小夏又參加郭文貴法治基金
龔小夏:想套料中共係點偷空國庫,
另外 因為steve bannon比郭拉落水(龔小夏當中透露幫過共和黨大選)

steve bannon係比白宮炒走投無路後埋郭文貴堆
2018年steve bannon同龔小夏合作拍片講中共衰野,所以開始有私交

熟左後, steve bannon, 龔小夏,郭文貴約食飯….
飯局中郭文貴拉左一個香港人參加, 郭文貴話呢個人係幫我郭文貴管錢, 一起底條友係中共的人……, 龔小夏向steve bannon暗示郭文貴的錢可能有問題

龔小夏參與法治基金係因為steve bannon叫

騙財集團

43-51
當委會成立, 龔小夏係其中一位創始人

當委會主席同龔小夏講郭文貴唔係好人,要求龔小夏勸steve bannon疏遠郭…….

龔小夏send左郭文貴的古怪野去email比steve bannon,當中涉及帳目問題(大量錢不知去向), 龔小夏有幫大ngo管錢經驗一睇就發現問題

steve bannon始終放唔低郭, 2019年8月郭正式比壓力叫龔小夏離開法治基金,當時郭文貴知道龔小夏查帳

當然龔小夏本身都想走
因為美國對呢類ngo項目有大量稅務優惠因此政府好嚴格,帳目混亂董事龔小夏會奶野

龔小夏:一有人懷疑郭文貴要求郭文貴解釋, 郭文貴立即把其當敵人再動員支持者攪人,好似共產黨手法

51-55
龔小夏離開後, 郭利用法治基金等融資,姐係美國政府正追查的非法融資案,傳說受害者有大量港人

龔小夏因為呢個時間已遠離郭,只能總結國際媒體的資料答

龔 : 疫情開始後郭9up港幣人民幣美元會一文不值,只有比郭聖帝保管至安全

龔表示唔了解因何有如此多低能中招,起碼9千人中招
呢9千人仲周圍講末日就到,買左大量油/米,鹽都買左三箱

估計係班傻人疫情放假無聊日日睇youtuber最後奶野

唔出奇